前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

開拖前白衫最鍾意打溫和牌，派個人係前面開咪「好言相勸」，一般情況都係示威者搬對家老母出嚟作反擊。對方不痛不癢、記者又播唔到，自己又嗌到聲嘶力竭

記唔記得灣仔阿叔一人鬧走成隊警察，一句粗口都無用，其實有好多野俾粗口更加有效有力，又可以振奮人心

下次對峙時，不妨攻擊警隊「公信力」同「認受性」，開大喇叭讀新聞。所讀案情需要強烈打擊到警方專業、道德、品格，亦要包含犯人姓／名，俾公眾知道唔係作新聞肆意抹黑。比如：

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

46歲姓陳休班警員，於2019年2月，在屯門涉嫌向毒品拆家購買K仔時，被進行反毒品行動的警方拘捕

已婚警長陳永寧，當值期間在駐守的北角警署潛入女廁，偷窺心儀已久的飯堂女收銀員沐浴(ESCC2907/05)

高級警員李雲龍，兩度非禮五歲社署安排寄養的輕度弱智女童，令她患上淋病，被判入獄兩年 （DCCC 1209/2005）

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

陳建國，報稱警員，被控於○四年五月三日，在尖沙嘴麼地道七十一號地庫CLUBUNO卡拉OK內自稱三合會社團洪發山14K成員（KCCC300-304/06）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金43萬元 ( KCCC300-304/06)

新界南衝鋒隊EU69領犬員杭富榮, 趁司機下車小便,在沒有授權之下擅自取用警車，在葵福路衝紅燈越線撞死的士司機陳浩澤 (TWCC102/06)

涉案兩名油尖警區警長分別姓黃及姓朱，被指在執行掃黃行動時，取得賣淫內地女子資料後將她們「放生」，待休班時再找相關女子要求提供性服務，事後「撻朵」拒絕付款

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

警員葉德健在灣仔「Snna Club」被廉署拘捕，身上搜出可卡因、氯胺酮及搖頭丸，依靠妓女黃薇賣淫維生。東區裁判法院應訊（ESCC4492/07）

秀茂坪分區總督察陶貴梅在東區裁判法院承認曾錯在調查一宗案件時，把被告名字寫成事主，甚至連[姜]字也寫錯28次，烏龍百出，陶自稱當差20年，第一次錄取警誡供詞（ESCC1208/07）

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

以上新聞資料取自網絡

當然，郁緊手就講返老母唔好讀新聞，研究講過爆粗可以短暫加攻加防

水警東分區警員劉俊達不准女友何美珊投身警界，揚言用刀斬死引爆石油氣，拳打女友鼻子， 闖入警校多番滋擾，被控項刑事恐嚇，還押小欖精神病院看管（KCCC6056/07）

警員羅文修在屯門美樂花園，將坐完月的嬌妻29歲當人肉沙包，拳打腳踢及用衣服拍打一個多小時，令她左耳膜破裂、臉部四肢留有傷痕。被控一項襲擊罪，屯門裁判法院受審（TMCC 1628/2007 ）

推

都係一個方法

唱生日歌理論?

此帖必火

梁熾江服務警界26年，收受「四仔」店東8萬元借貸及兩次免費女伴遊服務，替對方通風報信，避過警方掃蕩（DCCC979/06）

【加入警隊 實踐抱負】 任何行業都有害群之馬，香港公安特別多。一直以來香港公安紀律未有改善，大批警務人員人格及其操守水平極之低，屢次知法犯法，有法不依。

以下為部份有關該等警務人員的新聞連結：

強姦非禮系列

專溝報案女 先後犯強姦 警署淫魔有同黨
CID旺角警署內強姦19歲少女
警署強姦報案人 淫警認罪
男警涉襲擊非禮8歲女兒
警察總部女廁內CID非禮女疑犯
兩警涉迷姦師妹
已婚輔警偷拍姪女沖涼
機場男警偷拍國泰空姐裙底
-----------------------------------------
行騙盜竊系列

警長監守自盜保釋金囚12周
差館閉門失竊 警員偷同袍手機
「集資」炒iPhone警開空頭票被捕
休班警遊大澳文化室涉偷碗
學警盜同窗信用卡被捕
警盜卡購 LV袋監5月
休班輔警偷橙斷正
休班警涉嫌旺角偷電單車風擋被捕
-----------------------------------------

屈打成招系列

兩警夾口供 各囚27月
差佬涉造假屈人襲警
涉填假口供警員被捕
警老屈智障男
三警差館毆犯被停職
---------------------------------------

濫用職權系列

監警會裁定朱經緯打人屬實
涉打人7警
警察旅遊巴停車涉濫權事件
激動Sir抄牌情緒失控
CID 晒照保 違泊唔使抄牌
警涉助財仔追數被控

---------------------------------------

濫用職權系列

監警會裁定朱經緯打人屬實
涉打人7警
警察旅遊巴停車涉濫權事件
激動Sir抄牌情緒失控
CID 晒照保 違泊唔使抄牌
警涉助財仔追數被控
---------------------------------------

恐嚇勒索系列

前警員勒索罪成
印度「線人」稱遭警恐嚇
疑似退休警司恐嚇毛孟靜 打人傷人系列
女警被控襲擊同居女友
爭執打女友 2休班警同被捕
疑揩油掀爭執警涉踢人
夥啤酒女郎傷人 休班警涉案受審
---------------------------------------

貪贓枉法系列

警涉助財仔追數被控
警員向同袍洩密裁定表證成立
SUN焦點：本報率先踢爆「警匪一家」
掃黃放生兩流鶯 事後要求性服務 兩警長嫖霸王妓 知法犯法系列
警員涉停牌駕駛被控17罪
毒品調查科休班警涉藏毒被捕
警員向同袍洩密裁定表證成立
----------------------------------------

監守自盜系列

市民拾獲銀包遭"落格" 港警員涉偷1.4萬
勸毀證物警長警員踎監
警員作賊查案偷金鏈
監守自盜3330元「失物」

高級警員周觀勝，在協助一名陳姓女子處理退還保釋金事宜期間，以手提電話照相機偷拍她的裙底不雅照片（TWCC2212/06）

警務人員吳鎮銘、許文泰，涉及十九宗懷疑撞車索取賠償案件， 以「串謀訛騙」罪名被捕，區域法院19項串謀詐騙罪成立入獄30月（DCCC 903/2006）

呢個方法咁似第一集逆轉裁判第二關用黎KO 小中大果招既

咩嚟
生日歌淨係記得928有人開喇叭播錯生日歌

push

香港最大犯罪機構

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

首先要print新聞出嚟送上前線

印完貼幾張係連儂牆，又派幾張去前線

唔錯

間中可以加插一句，「希望各位警員緊守崗位，唔再犯同袍既錯，包括強姦、受賄、盜竊等罪行」

逐單讀都得

有種罪犯叫休班警察

警員劉志富，被控 5 月 6 日在 apm 的 UNIQLO，偷取一件童裝上衣和一件童裝背心，在警署羈留期間，企圖自殺不遂（KTCC889/19）

我驚太多講唔曬

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

留名

唔緊要，長期抗爭
以前有班和尚接力讀經讀左十幾年

欠欠

睇過好多可以Mark嚟讀

都係好方法

現場人士唔係個個有稿響手, 點攪?

自己帶稿自己讀
兩雙面A4紙Loop兩次應該夠鐘開波

PUSH

新界南重案組探員黃進發被控醉酒駕駛危險駕駛及醉酒時管有實彈火器(手銬一支手槍一個快速上彈器及十二發子彈)囚 6個月（KTCC4806/2005）

警員蕭志德，上門為一名事主葉慧君維修電腦，打開事主用以儲存銀行戶口密碼資料的電腦檔案，盜竊戶口中一筆五萬元存款，在九龍城法院被控一項盜竊罪(KCCC10698/04)

可以loop埋警例

好

精神攻擊

有用

警超聯真係贏哂

講還講 唔好講休班警 係警察
又唔見老師放假犯法叫休班老師

試過啦 佢地一齊笑咋

可以拖延時間

好似播佛經咁

呢排咁多社運
罪案率即刻下降
因為d警員太攰, 休班後都唔去犯事了

pish

唔休班啦，補水咁和味，621養肥幾多人

強調休班警既用意係證明佢地知法犯法既....我估

Loop到入哂腦，連和理非都覺得同緊十惡不赦既香港警察對峙

支持
講粗口真係無用
對家當你廢up
自己又哂氣哂力

推！

支持大家印出黎派

警員朱灝立，在旺角港鐵站被發現在扶手電偷拍女子裙底，被警員發現並即截停調查，並在其手機內找到938張相片及290段偷拍片（WKCC 2488/2018）

唔好 播家屬分化訪問

正wo

特區警察全程record曬你朗讀既內容

有想頭

推 save低先

Good idea

幫手讀埋黑驚自殺新聞
當笑話聽

讀到佛誕都未讀完

黑警暴行集

欠欠 唱生日歌喺雨革個陣咁出名都唔知
一有人搞事就有班人鳩唱生日歌

呢單係因為有次有人想開大聲公，點知播左內置錄音首「生日快樂」先帶起

有得諗

真心推

有排讀

Push

有人做過喇 班狗唔會理

幾好，支持

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

唉仲以為入得紀律部隊嘅人都會有紀律同埋有正義感，真係權力使人腐化，對呢群公僕好失望，今時今日嘅警察真係香港嘅恥辱。香港警察，知法犯法，呢句真係冇講錯

Push 掂

PUSHHHH

香港警察犯罪比率全港之冠
警隊絕對係垃圾桶裏 專收垃圾

讀警例有無用？加埋旗手show出黎
btw呵欠久好耐無見

主要想攻擊佢地既社會光環，讀警例佢地應該當聽書
btw成日開鳩Post

啱呀 佢地都俾人屌到無感覺
搞下新意思

721拎個大聲公對住警察讀

欠巴都忍無可忍

著制服就去執法，一除制服就犯法

一個月前已經忍無可忍

第一個要收藏嘅post

呢招高明

都正

揾人讀咗佢錄埋mp3無限loop
戰鬥力堪比 sing hallelujah to the lord, 南無阿彌陀佛

直接錄左佢之後播得唔得，下下讀好攰

搵位靚聲巴打

正評比創意

熱語錄

有可能有pdf借print?或者邊度買？

做到四面楚歌咁。讀埋警訊「如何識別警察」個段片個個女主持d對白。最好加D感情。

得罪講句…熱狗既書…應該好多存貨…無惡意

書到用時方恨少

傑出休班警系列

又好啫

太強啦!
good idea

整合緊適合現場讀既新聞

網典有部份舊聞

香港警察醜聞

讀埋國際新聞 比佢哋睇吓將來嘅下場

烏克蘭鎮暴警察 集體下跪求原諒

呢個好
跪埋係到

唔係講笑，呢招work

書局應該有，書展可能平啲，我舊年喺開益買

痴線，梗係揀啲佢哋7嘅嘅讀啦，成本讀一嚟佢哋會high同埋你喉嚨收得皮

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

解釋下因果報應 輪迴轉世俾佢地知

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

我要讀新聞

好方法wor

721金鐘見！

回帶：傘運期間被警插眼兼屈斷腕骨男子，獲賠償18.9萬

讀警例

721 港島見

攻心為上

721見

以後見到黑警 可以根據呢個表遂樣遂樣讀俾佢地聽

我之前都講過

仲有另外一POST

[建議]今晚撐警大會口號 支持警方!

好喎

下次印定去派先

講近的，講現場被包抄點點點
無人掟你，大家走緊等等
直播就是武器

休班警都係警喎，點解要講休班兩字

警察最新招
開大聲公，屈巿民，然後武力。

直播進行中，要反擊

自己做狗 所以唔準女友做狗 之後比人拉返 用心良苦

又推下, 好過講粗口
反正班犬免疫粗口

👍👍

推所有戰術 post

硬碰硬我地唔夠鬥架，依招就有得諗

起碼令到佢地短暫hang機，但個人認為依招用唔長

Pish

屌你老母張乜撚超雄
而家全部準備721呀

中途shame 佢地兩野得唔得

對無廉恥既人冇用

e 招work

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

無廉恥既人要體罰

用錄音大聲公

發夢睇直播圍警總有人咁樣做過

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推 呢個得